高速公路

上高速merge主車流就地板油啦
慢慢比油我喺慢線都一定推撚爆你

自己一個人試下揸快少少囉，車屋企人咪保守下

個人覺得揸車最重要係安全
速度都只係其次

啱但最緊要都係跟車流，全部人都跟牌+20嗰陣你都最好唔好太慢啦

入口位加速啦，唔加速點入線呀

Speed limit ?
香港啲限速
慢慢俾油都係幾秒內就好撚易過

睇你識唔識控制油門

P牌點跟

總之到匯合位慢線啲車行幾多你就行幾多
冇快冇慢 就啱位最易入